屯公義士可否轉口號

唔好再咩收利是
支持警察掃黃

你地要既野係
還我寧靜屯公

還我寧靜屯公

有無人印

香港警察 專守廁格